分享一下你搭地鐵收到既文宣圖

今日收到呢兩張

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！